外媒對反送中報導，有 daily mail 、fox news、電台訪問 ....

Fox news - Demonstrators surround government buildings in Hong Kong, protest against extradition bill

好勁
==================
•Tens of thousands of black-clad demonstrators filled nearby streets and overturned barriers in a fresh rally
•They have been surrounding Hong Kong's parliament in protest against a controversial extradition bill
•Clashes broke out at 3pm local time - the deadline protesters had given for government to abandon the law
•Police fired pepper spray and tear gas to push back against protesters attempting to storm into parliament
•Officers used batons, pepper spray, beanbag rounds, rubber bullets, water hoses and tear gas against people
•Ambulances were heading towards the protest area as people are seen trying to flee the stinging tear gas
•One image circulating online shows a man bleeding from a head wound after being shot with a rubber bullet
•With crowds swelling, the government said they would delay the second reading of the bill 'to a later date'

Horrifying video footage captured by witnesses show a team of riot police beating up an unarmed protester on the street

The fresh rally comes three days after more than a million people marched through the streets of Hong Kong to voice their objections to the proposed law

Police officers use batons on protesters who were attempting to storm past barricades to get into government offices

Tens of thousands of protesters paralysed central Hong Kong today, blocking major roads in a defiant show of strength against government plans to allow extraditions to China. The government said they would delay the second reading of the bill

The overwhelmingly young crowd of demonstrators filled nearby streets, overturned barriers and tussled with police

Protesters using umbrellas as shields could be seen trying to get closer to riot police protecting the Legislative Council building, with projectiles thrown at officers who responded with pepper spray and baton charges

Hong Kong police fired tear gas and pepper spray at bottle-throwing demonstrators who charged officers with umbrellas outside the city’s legislature

Rows of riot police were far outnumbered by protesters - many who wore face masks, helmets or goggles - just hours ahead of a scheduled debate in the city's legislature

Matthew Cheung, the city's chief secretary, called on demonstrators to unblock key arteries and withdraw, in the first official reaction to the latest protests

Protesters 'must stop the violence', police chief Stephen Lo said, warning residents to stay away from a 'riot situation'. He confirmed police were using plastic bullets

One image circulating on social media shows a man bleeding from a head wound after being shot with a rubber bullet. He was identified to be a driver transporting photography equipment to the scene, according to Apple Daily

A protester throws a brick during the demonstration as police officers use force to clear the area

Protesters overturn barriers outside government offices where the bill was due for a scheduled debate this morning

An officer throws tear gas at protesters during the rally. Today's violence was an unprecedented escalation of the conflict

Police officers fire a tear gas at protesters while holding up warning signs in an attempt to clear the area

A protester reacts as she is tackled by riot police who are protecting the city's Legislative Council building

Rows of riot police were far outnumbered by protesters - many who wore face masks, helmets or goggles - just hours ahead of a scheduled debate in the city's legislature. Police fires tear gas at protesters to clear the area

Protesters occupy two main highways near the government headquarters in Hong Kong earlier today. Debate on the bill in the city's Legislative Council delayed until further notice

A protester mounts a metal barricade during a fresh demonstration earlier today. More than 100 Hong Kong businesses said they would close today in a sign of solidarity with the protesters, and the city's major student unions announced they would boycott classes to attend the rally

In scenes echoing the Occupy movement in 2014 that shut down swathes of the city for months, people flooded major roads and junctions in the heart of the city, dragging barricades onto highways and tying them together

Police officers use a water cannon on a lone protester near the government headquarters in Hong Kong

Clashes broke out shortly after 3pm (0700 GMT) - the deadline protesters had given for the government to abandon a controversial bill that would allow criminal suspects in Hong Kong to be sent for trial in mainland China

Panic spread through the crowd, many people trying to flee the stinging tear gas during the rally

Organisers of a gigantic march on Sunday said more than a million people turned out to voice their objections to the proposed law, which would allow Hong Kong to send suspects to other jurisdictions around the world - including China

Hong Kong has delayed a legislative session on a contentious extradition bill after tens of thousands of protesters amassed near the government’s headquarters

By late morning, with crowds continuing to swell, officials in the Legislative Council said they would delay the second reading of the bill 'to a later date'

A protester gathers loose bricks to build a barricade during a demonstration against a proposed extradition bill

Protesters rest around barricades during the rally in Hong Kong as police warned that they will use force on demonstrators

Police fire tear gas at protesters in an attempt to clear the area near the city's government offices

rotesters sit around barricades during a rally against an extradition bill outside the Legislative Council

Police fire tear gas at protesters during the demonstration

Protesters wrap themselves with cellophane wrap to protect themselves from pepper spray

A government statement said the session of Hong Kong’s Legislative Council that was scheduled to begin at 11am local time today would be 'changed to a later time' yet to be decided

Protesters rallied in and around Lung Wo Road, a main east-west artery near the offices of embattled Hong Kong Chief Executive Carrie Lam, as hundreds of armed riot police, some with plastic shields, warned them to stop advancing

“Didn’t we say at the end of the Umbrella movement we would be back?” pro-democracy lawmaker Claudia Mo said, referring to the name often used for the “Occupy” demonstrations, whose trademark was the yellow umbrella

Protesters retreat after police fired tear gas during the rally near Hong Kong's government offices

Large crowds of protesters have gathered in central Hong Kong in a show of strength against the government's divisive plan to allow extraditions to mainland China

A note from protesters circulating in a Telegram messaging group threatened a series of consequences - including storming the Legco buildings, paralysing public transport, surrounding the houses of cabinet members and continuing to occupy the roads - if the bill is not withdrawn by 3:00 pm (0700 GMT)

Lawmakers had been due to debate the bill on Wednesday morning in the city's legislature, which is dominated by Beijing loyalists, with a final vote expected on June 20

Hong Kong's leaders say the proposed law is needed to plug loopholes and to stop the city being a sanctuary for fugitives, and that safeguards are in place to ensure that political critics of Beijing will not be targeted

But many Hong Kongers have little faith in the government's assurances after years of heightened fears that a resurgent Beijing is trying to quash the city's unique freedoms and culture

Rows of riot police were far outnumbered by protesters - many of whom wore face masks, helmets or goggles

But many Hong Kongers have little faith in the government's assurances after years of heightened fears that a resurgent Beijing is trying to quash the city's unique freedoms and culture

Hong Kong's stock market sank more than 1.8 per cent amid the city-wide turmoil, making it the worst performer in Asia today

The clash between protesters and police today happened near Hong Kong's Legislative Council Complex in Admiralty

Hong Kong's government has indefinitely delayed the second round of debate on an extradition bill that would allow people to be sent to mainland China for trial for the first time, after chaotic protests by tens of thousands of people

The Hong Kong government first launched the proposals in February, putting forward sweeping changes that would simplify case-by-case extraditions of criminal suspects to countries beyond the 20 with which Hong Kong has existing extradition treaties

Western governments have voiced alarm, with the US this week warning the bill would put people at risk of 'China's capricious judicial system'

Protesters march along a downtown street against the proposed amendments to an extradition law in Hong Kong on Sunday

Protest placards and flowers are displayed during a demonstration in Hong Kong on June 11 to demand authorities scrap a proposed extradition bill with China

Police officers stand guard outside the Legislative Council building as people protest the extradition bill with China in Hong Kong on the night of June 11

source:

加油香港人

唔係話潑冷水 但係就算有幾多外媒報到呢樣野都可以改變唔到港共而家個決定 到最後都係要靠自己香港人雙手解決問題

電台訪問香港星報記者

咁又係，好多鬼佬當睇新聞咁囉

有好多大事 新聞都有報道 好多人都知道 但最後解決到問題都只會係當中involve ge party

好彩係香港真係一個大城市同埋係中國西方中間ge一條橋 所以有好多力量都可能會involve 左落去 但點都好我地都要盡力做好佢

CNN
有毛姨訪問

有最後港督訪問

間間都有啦 國際大新聞嚟

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post

認同請幫推